Finjustera värdet av ldr/ljus för triggning av sendmail






FÖRBEREDD!! Maximalt lång paus för automatisk återgång
FIXAD!!	 Ändra från us till svenska, skiftade us-ascii till utf-8
FIXAD!!  Lysdioder för status
FIXAD!!  Översätta samtliga kommentarer till svenska och justera upp koden